全公司最後生係我 你問我答

最靚仔都係我

主觀mix客觀

點醫 FF ?

乜撚野都你問我答 咁又點呀on9仔 最後生又點撚樣呀？

On9

全公司都生曬仔，得你未生？

我夠係最公司最後生 仲要唯一一個女仔 我都未開你問我答 你又有幾特別呀

無野想知, 依個 post 收皮

你公司得一個人?